仆街，止蝕撚突然反 cup ？？？

美期跌撚到 ....
早幾日連登仔仲笑人地止蝕

仆街
屌佢老尾好似越跌越有，
我仲有大把貨未止蝕
點算好

股災

係

咩原因

一陣V你睇

Tsla落得返350再講啦

一陣競價千跌棍

唔知
美期無啦啦唔知插乜鳩

屌那星 以為跌完仲入左

SH必勝 鬥長命

你好 彪

特價時段驚西

溝喇 仲止 係咪on9 定你無分注？

四巫吖仲揸

反咩cup
我琴日確定升勢追左貨呀

早兩日平手走左，昨日又手痕入左貨